見到情侣sweet你地會點做

打手機
行開

綁架條仔走
帶返屋企自己享用

望住條女

試過同兩個fd一齊行街

見到有條女同條仔一齊行過
條女樣靚又大波
著白色緊身tee同緊身牛仔褲

彈下彈下咁
我真同兩個fd真係忍唔撚住眼定定咁望 個樣應該都好撚猥瑣
跟住條女冇野 但隔離條仔塊面黑撚到
然後啤住我地

我fd甲：啤乜撚野呀
我fd乙：叫條女蒙面呀！
我：佢地都冇拖手！兵黎架咋
我fd乙：做兵都咁撚串
我fd甲：靚女唔好受佢媾呀

祝佢地幸福

似曾相識

扮睇唔到

係隔離放個屁，然後走

Dup低頭急急腳走

我同男朋友都好sweet